你最常用黎做密碼個幾個number點黎？

利申全部ac都係個兩個number咁濟
好似係小二定小三玩夢之歷險
有條友無啦啦送兩個ac比我
有隻咒 另一隻唔記得
跟住佢個兩個密碼就跟左我咁耐

btw跟住用佢個帳又識左條友 叫我一齊玩爆爆王 又比左個爆爆王ac我 不過冇乜性趣就冇玩

小學內聯網account

屌 同我一樣 都係由朋友online game ac 既pw黎

高登pm

但其實我個個係網上識
而且識左唔算好耐佢就比我
個帳都仲用左5，6年 棄下game又玩返咁 跟住比人爆鬼左

睇鐘記落黎

電話號碼，姓氏拼音

即係點

身份證

天啟 小學嗰陣個腦閃過一組8位數字

某張電話卡default password

係我表哥嘅靈劍江湖ac密碼，佢仲要識個站長所以無敵咁滯
個密碼係佢生日
佢細個好錫我，但佢已經唔喺度

被選中嘅細路

一個小時候 極好朋友既屋企電話
但如今已成陌路人

呀哥以前都會帶我升lv

一定係神童

有冇衝動想打過去

小一至小六 既學號

會同相關ac類型黎做大小階英文加數字

每日一篇個密碼

就好似我呢個連登ac密碼係 1mliHKGs0n

一樣

我都類似，但會加埋用符號

以前老豆個手機號碼

我用左十幾年嘅密碼模式都係跟fd嗰個
佢個密碼有個套路，我見幾正就跟佢嘅套路改屬於自己嘅密碼

… …

咁你依家使唔使改左佢

痴線 你見得晒咩

我地個代唔輕玩每日一篇
小校園都冇乜 玩跑online多

小校園個密碼加幾個英文

屋企人電話加埋晒組成嘅密碼

咁興唔興玩星願小王子？

屋企隻貓既英文名+領養嗰年既年份

幼稚園電話號碼

屌
我都係小五小六 同小學同學買夢之歷險帳
個帳跟咗我成世

呢個有呀 好玩呀
你講起先記得
成日同fd一齊玩
後面出到小紅帽冇玩

好暖

我想知有幾多人係用自己屋企電話

小校園個ac 用左十幾年

2字頭 細個試過打過去真係有人接

英文名+花名+生日

所有social app email都係用同一個pw 記唔到咁多個pw因為

圖書證號碼

一個小學同學既屋企電話
因為成日打比佢 所以好記得

我老竇個number自我出世後就冇改過

如果佢容許齋數目字就用我大學學生號碼
如果要複雜就我同我老婆 initial 撈埋再加生日月同日

e-class

fb分身pw

小學fd抄佢阿哥 我抄返佢 跟住一直用到依家
最on9係中學fd又抄我 不過係攞嚟做ac id 痴撚線

what 7 you say?

爆爆王

小學嗰陣腦海突然閃過一組7個字嘅密碼

我都係
小學個朋友比左個ac我 跟著我就一直用個幾個pw （不過已經冇聯絡）
有時會驚自己啲Google ac FB ac會比佢入到
好彩都未有事

自己同女朋友 名同生日

6個0

鍾意玩新線上個個多啲
一轉online感覺好似19忍豆出3咁
原本簡簡單單幾好

ex個名 分左手6年都無變

頂你個肺
速成碼

自己名+生日

本身只用數字
後來啲密碼又要英文字，又要大細階，有啲仲要符號，屌！搞到要記幾組密碼

gash點數卡 堆數字

諗一組好難既 同自己所有野無關既
然後用腦記住

load都唔使load就諗到
打機嘴炮當學打字

lfo 細個唔識改密碼

我都係喎 而家都冇聯絡

Pk加屋企電話
以前好fd既朋友屋企電話

樓上幾位不如試下打過去睇下

廿年前鳩㩒個number pad, 然後記到依家

Iphone lock 鳩㩒
其他一係生日 一係initial+生日 一係單詞+數字

zxcasdqwe類似咁嘅patten

老母年代call機號碼

小學學生證號碼

一首歌

生日 加 自己名

大學ac個密碼 一堆亂碼又難得自己記得住

我真係好愛佢

第一個電話number
或者英文名+中文名筆劃

每日一篇密碼

巴士車隊編號

中學acc

Dse考生編號加d嘢
中學學生編號
八達通號碼

通常係呢d或者d號碼抽出黎嘅頭尾mix埋

某句子既速成碼

巴士路線搭車牌

以前就用屋企電話/尾6個字，跟住用老豆/老母/自己手提尾6個字，一係就中學名加班號加學號，然後ive 加寫加course code ，到最後又變番單詞加屋企電話

做乜鳩

小學內聯網ac

咁成日改嘅
我仲可以上到小學個時用過嘅論壇同遊戲嘅帳

自己屋苑英文名拆散中間插樓層單位號碼＋網站名
eg. Tai12kooDshing_lihkg
有齊大細楷數字符號又易記

以前家庭教師啲角色cp

Ex 生日

細個無電腦 成日落樓下青年中心借電腦玩
要打電話book 就用左果個中心電話黎做pw

用左咁多年

緊要的英數合一pw就係用love初戀個名1314黎做

small campus個id

大把中國黑客捕緊
睇下香港人點定密碼

我都有睇
霧個條女

小校園pw

鬼有路捉咩
Ex個名個啲
小校園個啲

網友電話

以前某online game冇得set lock in name,係都要你背既，心諗反正都係背，就索性拎左去做密碼。

以前小學暗戀男仔嘅學號 重覆幾次

一用就用左十幾年

為左應付啲要混數字嘅密碼就求其加123上去

細個比網友昆過
到依家都唔敢信女人

學號係咩

Hacker最鍾意嘅post

我都係

生日

same

名加生日 全密碼通用

細個唔記得小蕃薯PW
reset時系統俾嘅密碼
覺得幾順口就一直keep住用

每日一篇

我細佬嘅每日一篇密碼 果陣日日幫佢做

屋企電話號碼 再自己鳩砌左一個algorithm去將佢變成英文字母

每日一篇個ac名

中五會考考生編號

全家人個名頭一個字加姓氏 中間插d數字唔同配搭

好細個玩小魔女doremi留言版 某d post定唔知咩要密碼先入到
因為日日都入去貼圖傾計(學埋打字 )所以好記得 演變埋自己密碼

小學學生編號
中學內聯網login pw

小學六年級電腦堂派嘅密碼

pw

仆街，第一個回覆就同我一樣我以為無人係咁

Mon 嘅number 圖書證

男朋友initial嘅對應no.
都有用過自己名嘅

我都估唔到
屌諗諗下我個間19村校冇乜人用小學內聯網

同樓主好相似

果陣每日一篇個密碼係六位全數字 大個用黎做埋銀行密碼

我個個密碼嘅數字部分都攞左黎使銀行密碼

屌講呢啲好危險 洗下板先

先利申巴迷
愛車車牌，型號，引擎名

一個係細細個鳩打，日日用就記住咗

另一個係身分證

通常set密碼都係由幾部分組成，其中一組常用數字，係讀緊小學嗰陣發夢夢到嘅電話號碼

細細個好鐘意玩電話，試過幾次個電話係打得通，但冇耐之後竟然變左做打唔通，所以印象好深用嚟做密碼

心上人生日

小中大學學生證號碼

以前寬頻要登入左先上到網
登入個帳號同pw 一直用到依家

屋企地址

細細個玩唔知咩game有個亂碼咁嘅密碼
以為冇得改就格硬背左落黎

女朋友三圍
一唔記得密碼就可以摸

舊屋企電話

不要再說了 好撚危險

英文名縮寫，轉做手機圖形解鎖，再轉返做數字

合埋眼係鍵盤到鳩打之後記撚實

電話號碼

咁應該係最安全

1. 拎CASIO fx-50f
2. 用random既function用五次，再各自乘1000
3. 將五組數合埋15位數，死記

ex電話號碼同我地曾經的紀念日

全部帳戶既密碼都係咁濟好難逐個改返了 唉好掛住佢

出泥搞三搞四 好易記又無人估到

屌 我都係

六個字既都係老豆馬會密碼
細個佢電話投注成日講
我就記得

你是咪我個朋友？一樣

自己中學中意睇漫畫，所以將漫畫入面有意義既
Number mark 低做密碼

小校園pw同朋友個pw

有一個係以前圖書證號碼後半段

x2 睇左咁耐終於有人同我一樣

Me too

屌我都係

係黃頁求期抽咗兩間公司電話號碼，中間夾住加埋自己身份證

格硬背咗佢，total 24個碼

小學個教統局NO.
正常係用身份證NO. 但因為我大陸出世 會變左一串數字

巴打咁勇敢

唔知會考定a level個考生編號
舊公司隔離部門同事個枱頭電話號碼

小校園個pw

Pi 入面嘅其中十幾個數字

第一隻打既online game買碟送既password
仲記得隻game叫格鬥王

小學同學電話

小學雞果陣玩online game個ac既預設密碼

第一份工posttitle +人工

人生第一個電話號碼

班加學號

之前小學有人因為咁比人爆ad
之後即刻改左個密碼

童話online
以前既帳密係買碟跟既
id: climbx12345
pw: 1qp2i3a
套帳密大概係咁上下隨機

果陣仲玩三個帳
得小二定唔知小三已經背左呢三組隨機亂碼
咁就跟左我十幾年

小學雞果陣 用報紙鳩圈幾隻字

一用就用到而家

15995123 /197346睇keyboard number pad，個密碼跟左好多年

屌你咁細個個方法咁撚玄

我個時正值msn掘起
dl左icq冇耐就del鬼左冇乜記憶

msn個密碼就類似係zxcvbnm123

我一樣係買online game碟送
隻game叫征途
連id都用到而家

易經d卦象數黎

屋企阿哥家姐自己生日

唔同時期有唔同需要
以前果啲淨數字簡單好多，但跟住要加埋英文就9改，例如as123呢啲n咁多人用嘅pw，之後又要變長啲，又要加埋大細楷，最後重要加埋符號
然後有啲因為小上唔記得，忘記pw 又唔可以用番之前果個，咁就愈改愈多
Btw 以前果啲論壇遊戲我都上到，知道邊個時期用緊邊款pw 就知要點撞

我都係

個密碼用左十幾年

小學朋友嘅親戚屋企電話

六合彩某一期

Same

屌 我又係

係個小學同學個ac既密碼
個密碼好似係屋企電話號碼黎，但又唔係佢電話號碼

個密碼真係同我一d關係都冇，所以根本唔會撞到